刻在我心底的名字 你藏在塵封的位置

要不是這樣我怎麼過一輩子

你一叫春即刻冇人覆 慘

你唔係人

樓主發情期

推

狗叫春

做乜坐住枝唇膏

啲狗未醃係咁

拉啦屌